有玩過陰陽大戰記神操機嘅入

話說前幾日睇到有個post討論陰陽大戰記呢套卡通片
令我諗返起以前細個嗰陣玩神操機嘅回憶(部機好耐之前已經開唔返)
如果你以前都有玩過神操機同埋有玩到去最後一關(唔肯定係唔係最後一關，因為我過極都過唔到)嘅話，就會知道嗰一關係一棵大樹，隻BOSS係一條龍，無記錯嘅話佢有成1000血。
。
。
。
有冇人知道隻嘢究竟係點打，我明明已經chok心 體 技 chok到完美，有時仲會有機會chok到巨大化(不過我以前細個玩咗咁耐都唔係太肯定點樣先可以觸發到chok巨大化)
Bandai好似以前為咗跟返三位主角部機進化咗嘅劇情，出咗進化神操機玩具，不過我無買，不過唔係太肯定關唔關事

強化版嗰部極神操機當年香港係無代理版
有都係日版炒到天價

開唔到機了

你打到去邊關？

唔記得

極神搵咗好多年都買唔到

我記得係最多可以有3隻寵
要打贏隻FINAL boss 要3隻寵d技都升爆左 變極必殺技 然後心技體都chok到出黎會變大降神
3隻寵都用到大降神好似就贏到
細個個陣係睇coco攻略玩

早幾年收咗部返嚟 唔識玩

以前喺玩具店見到球體嗰部, 嗰陣無記都未播套動畫, 佢話係數碼暴龍外傳

原來係咁
我記得我都試過養第二隻寵嚟重練，但係佢好似要我剷除原本嗰隻寵先畀我養第二隻，結果我咁就無咗隻養咗好耐嘅白虎亂月

離·震·離·兌

係 要用我方三隻輪流打 出招出到perfect

爆左機

唔係反方向chok 出黑心技體會勁啲咩？ 唔記得了

好似有啲印象

有得反方向？

唔記得了

我剩係記得個陣自己神流機 練到後面要打三隻王
將心技體升到MAX定完美咁上下
打完之後就打埋尾王爆機

係呀屌 練爆再去到極技

我記得我以前打三王打咗好耐，但只要打贏其中一隻，將心技體其中一個升咗之後其餘兩隻就好易打

無錯

以前d玩具真心好玩

白虎嫩穴，現身！